我就生，個仔係K3003LE，刻咩名好？

刻咩名好？

你ex 個名